[全世界入]國難話要鶳FA喎

事源：

小整合：
1.國難小公主聲稱 有「10」個FA救1個藍絲
2.控訴個隊FA有手足都唔撚救 走去救死藍絲
3.指控現場FA曾經講過「FA做野唔撚洗你教」
4.國難會將所有FA列入禁售行列
5.Hashtag 見一個鶳一個FA

及後 當日個隊FA嘅in-charge打咗一篇澄清聲明：
——————————————————————————

——————————————————————————
小整合：
[重點：Team只有6人
兩人（新隊員）負責D 以及觀察
兩人負責pt
兩人負責控制場面]

1.有pt 受驚過度
2.協助pt時間為1830-1910之間
3.疑似係黃絲
4.街上無其他pt要處理
5.在場有足夠Man power
20個以上嘅FA準備好隨時做野
6.經過判斷後認為應該優先處理自己面前嘅pt
7.澄清澄清自己Team無人講過「FA做嘢唔撚洗你教」
——————————————————————————
樓豬對3.嘅小補充
真心作為FA
係「人」就要救
落得場就真係管唔理你係黃定藍
因為 First aider只係出於好心
落得場就有responsibility
「人道救援必須保持中立」
——————————————————————————
然後 國難係今日亦有回應事件：

——————————————————————————
小整合：
1.GCS係用黎測休克
2.指控pt「帶你去安全地方唔撚去」
「唔係藍絲係咩」
3.聲稱pt親口話自己係中立
4.堅持係「10」個FA
5.話pt係一巴星落去就無事
6.指控FA 「荃灣比人斬嘅手足，金鐘催淚彈射眼無反應嘅手足，心口中實彈嘅手足又唔撚見你地救？」
7.堅持在場有人講過「FA做嘢唔撚洗你教」
——————————————————————————
樓主表示 係我認知範圍以內大家已經盡晒力救手足..
同埋 GCS可以同時測R
可以base on分數判斷到patient發生咩事/嚴重程度
——————————————————————————
意見分歧：
1.6個定10個
2.藍定黃
3.pt嚴重程度
4.鶳FA?
——————————————————————————
樓主意見：
仆你個街 我真係唔撚明點解揸住Gear就可以當令箭
我無野想 只想國難收返「鶳」FA言論
係唔係有必要做撚到好似要同FA割咁？
（我自己都係FA 但唔係「專業」
只係st.john救傷 有跟過白車更）
——————————————————————————
一句講晒 係唔係有必要要「鶳」「割」FA
唔好單單因為一兩次事件而忘記我哋以往嘅努力..
——————————————————————————
以下為開放性討論
我都想知大家點諗
（預撚左好多負皮）

自撞1/10

2/10

3/10

4/10

.....

5/10

好想知大家到底點諗FA
我地係唔係唔救人
淨係出嚟攞光環..

6/10

就割鳩國難 成個怨婦日日嘈講到自己好撚偉大平賣gear 就要聽佢支笛左割又割小學雞咁柒完唔道歉 大撚把人免費派啦

7/10

條友小學雞唔係第一日嘅事啦

國難
真係唔知點講好

國難講野信三成好

死撚開啦小學雞，搞臭個運動

8/10

9/10

10/10

收皮啦 分化佢就叻成日用教育用借口係到講，我認呢次FA嘅態度係唔好，但唔係大部分都係咁。再者國難已經唔係第一次咁樣話唔賣裝比大家。依家扮大台？

想搵FA team入 有冇極黃team介紹
只救手足 睇撚住藍絲死嗰隻

冷處理國難
完

對所有其他真心幫緊手足既FA唔公平,佢地真係好偉大又唔係為左出名...
要攪就唔該對準目標,對準果位仁兄or佢果team,佢地咁出名咁易認。

唔想再係度討論國難

其實絕大部份手足態度都好好..
但相比起國難兩個回應post
我只能說做澄清嘅嗰位手足態度係滿分
其實 收回私了言論 係唔係咁難？

On9國難成撚日以為自己低價提供準備所以就可以做判官

開始有D似熱狗以前做緊野，成鳩日怨婦咁，不過我唔割，但記住依場運動每人都有付出，唔係話你大D佢小D，你大聲D佢細聲D

我只係驚真係有控制唔到嘅前線巴開始怨恨FA
(以我所知已經有好少部份係覺得FA太左膠 開始憎我地）
我好驚會出現因為國難本身自己嘅支持者睇咗以上言論
真係郁手搞我地
我唔怕
但仲有好多first-aider開始怕
只係人身安全問題
佢地嘅言論係雪上加霜囉..

On9野 唔想理 拉

其實唔明你地屌乜
如果你地想割鳩國難既, 咪自己出錢出力搞另一間黎做咪得囉
日日係到得把口屌, 唔做實事有咩意思
一個二個仲停留左係得把口既階段, 難怪國難咁大口氣

二零一九年十月底啦, 搞集會遊行都唔一定係民陣搞啦. 自動自覺啦

利申: 無幫襯過國難

如果啲人真係講兩句就打鳩FA 既
只可以講香港人唔配贏
講兩句打鳩自己友, 你諗真啲果啲係咪自己友
幾時都好, 要有獨立思考

冷處理

淨係你個標題撚都已經死罪
屌你老母連人地話緊乜都唔知
人地有撚割FA
總之你做錯就預左俾人屌
唔撚係因為你FA 就大撚曬

國難心態似藍絲
1. 睇完google就當正自己係尊業人士 有資格challenge班真係有讀過醫護既手足
2. 只睇件事嘅一角 以偏概全 只接受啱自己聽嘅嘢

最離譜係以前線手足買gear作威脅 喂大佬 大家自己人黎 就算你係啱 洗咪做到咁？ 行為真係好「港女格」

究竟而家係邊個分化緊我地呢？

國難做乜鳩帶頭分化
睇唔過眼嘅，可以屌，但吹風鶳手足？
做乜撚野，自己平賣Gear就自我膨脹？

死五金佬！又鳩吹風向！
唔想嘥口水屌鳩你都忍唔住
人地FA做野關你撚事咩
賣幾個爛罩以為自己做左大台
我屌你老母

Prevention總好過真係發生呢件事嘅時候先識驚
想佢哋收回私了言論
係唔係咁難..

全世界得國難有gear賣咩？？
無國難，FA，世至呢場運動會唔掂？？
首先唔好睇得國難咁重要

就算唔講今次
FA十個圍一個唔係第一次
救藍絲，做左膠亦唔係第一次
態度惡劣，自以為是，以為高人一等亦唔止一個

單野各執一詞，羅生門
誰對誰錯無人知
根本無咩好值得討論，大家都無憑無據
硬要大家歸邊做乜
比你贏左又如何
私唔私了FA仲搞笑，你當大家傻既咩
如果之後FA無做錯到，你當大家真係咁易比國難煽動到咩

On9
拉

FA 同記者一樣，立場要中立，所以就算佢哋唔係我哋嘅同路人，但都唔會係敵人
無啦啦提出要鶳 FA，都唔知係咪想破壞呢場運動
唔好當國難五金講嘅嘢係教條，而且佢 d 言論好多時都好偏激，似乎賣裝出咗名之後自我澎脹得好緊要
就算佢唔賣裝我哋唔會死嘅，唔好當佢係大台

咁係唔係國難就大撚晒可以Challenge晒所有FA?
佢無割呀 要私了我地囉

我知國難講個case既patient唔係藍絲黎 何況只要情況許可 做fa見到咩人受傷都要救

咁國難嘅態度問題呢？
唔止一次架啦
你自己都識講係羅生門
Premise the benefit of doubt
你已經set左前題「FA態度惡劣」
咁點同你傾

OK, 咁國難都有問題
所以呢個post無乜野傾，根本各執一詞

前熱狗嚟 怨婦mode好煩

老實講 現場FA都係有唔同能力唔同經驗
十個圍一個係根據佢地做野嘅能力
唔係個個都係醫生護士救護員

同樣道理你又唔會話建築兵
十個二十個拆一個鐵欄就等於on99
或者其他企後面坐係度玩電話嘅...

不過都係個句
冷處理
唔好再推

咁所以就要無視國難言論
由佢地食住上 由佢地做大台 由佢地吹風私了手足？
Sorry我做唔出坐視不理

我覺得出聲提出聲話係可以，你唔賣裝都唔緊要。但你要手足獅烏FA真係唔撚用腦。咩都獅烏同啲大陸生蕃有咩分別

國難d貨都稱唔上平賣啦

冷處理啦
國難呢排我都覺得過火左喇掛
講明刻爆都唔割 而家就係咁同你割
不論係FA 同 所有人都可以改善架啦
唔係你賣得平就可以扮大台咁 ?
仲要都唔係第一次成個怨婦咁

你賣得平 幫好多人我地多謝你
但請國難自己唔好唔記得 無人可以做到大台

FA唔係救人唔通打人咩 on9國難又分化

點解我唔想冷處理
因為我頂佢地唔順啦 由佢地食住上 由佢地做大台 由佢地吹風私了手足？
一次係咁
兩次係咁
三次就發酵
Prevention better than cure

放心啦，FA只要唔做左膠，對手足唔好呼呼喝喝，以禮相待，唔會有人無啦啦搞FA, 無人會割
你當大家傻既咩
你當大家真係咁易比國難煽動到咩

我頂佢地唔順啦 由佢地食住上 由佢地做大台 由佢地吹風私了手足？
一次係咁
兩次係咁
三次就發酵
Prevention better than cure

可以屌鳩手足 但請不要鶳手足

所以我咪話
一次係咁 兩次係咁 係唔係由佢地咁落去

真係好想割國難
根本係熱狗心理

冇圖冇片冇證據好難話邊邊錯
但係想獅鳥手足就一定錯

不過未到清算佢嘅日子

冷處理啦 次次一有事就搞分化

相信都愈來愈多人都睇到

不推文回覆阿
拉

真係好撚煩 唔講以為係3m廠話唔出貨 屌原來只係個分銷商

雖然要冷處理國難，但都要還返公道俾「10個FA」

記得有次係西環擺檔引狗咬

本身好支持國難，但最近攪咩，好多膠嘢

個問題係正確啲黎諗
唔可以有私了手足呢個諗法出現..
我唔係想割國難
我只係想大家正視下個問題嘅嚴重性
今日吹私了FA
聽日就有可能叫私了和理非了
係啦係仲唔正視佢地
我唔洗大家割 亦都唔想
只想佢地收返任何一條要私了手足嘅言論

佢被popo搞左一輪之後，出黎就變左第二班人咁，睇黎被統戰了

唔好誤會我
我只要撤回
唔係要割

屌撚緊佢未撚搞清楚件事就過要獅鳥呀
你訓撚醒未呀 宜家鬧佢賣啲野貴咩？
佢賣得野平等於可以任意指揮？
九唔撚搭八on99

國難攪到俾狗收左本有手足資料名冊，咁都仲有撐佢？

點都好，不推文回覆

根本唔洗理佢
成日以教育為名做小學雞野
不過大家真係要學識唔洗睇得國難咁重要

咪再係連登討論佢啦
佢咁既處事態度擺明引戰

個問題係正確啲黎講
唔可以有私了手足呢個諗法出現..
我唔係想割國難
我只係想大家正視下個問題嘅嚴重性
今日吹私了FA
聽日就有可能叫私了和理非了
係唔係仲唔正視佢地
我唔洗大家割 亦都唔想
只想佢地收返任何一條要私了手足嘅言論
呢個係我嘅目的 唔好下下都話要拉 要不推文..

推呢個

其實根據我觀察
大部份人去國難都俾足或者俾多

而家周圍都有返貨 佢根本作用唔係咁大 反而之前比狗攞咗個名單

佢講乜咪有佢

國難

我係講緊 你屌鳩佢都無撚用呀
有班人聽佢支苗係到屌黎屌去係因為佢賣gear

如果你地用屌鳩佢時間心機自己搞一檔野出黎代替佢
佢無咁重要, 到時佢發up 瘋都無人會理佢

我諗手足又唔會真係鶳fa既
除非見到嗰啲阻住手足鶳既左膠

國難真係好撚戇鳩

無得諗

exact7ly啲行為真係成個藍絲咁

熱狗，不意外

國難不嬲on9

第3定第4獲
個個星期搞一次事 onlun9

講個笑話
國難全心全意幫手足

屌你老味次撚次都屌到手足一文不值
想從內部分化??
當正自己係大台, 收皮啦國難

割硬五金收撚皮啦
要鶳咪自己去做, 想借力打力要手足出手為你檔閪野服務?

國難成撚日分化

我再重申

FA救人係職責
唔通你想班FA好似班狗今見死不救？
咪撚再屌FA係左膠好無
收皮啦國難

咁割硬五金要鶳FA, 佢地唔撚識自己去做?
要借力打力出地球post要手足為佢服務?
ON9架? 唔撚屌柒佢唔通讚佢好醒識得精人出口?

熱狗DNA

咁跟你logic 黎講
做錯係連話都唔話得啊
你鬧乜春
仲有
邊撚個話曬所有FA
家下話你老母做雞就係雞？
5毛真係麻q煩

佢鍾意咩咪咩囉，唔使幫佢周圍貼
完，不推文回覆

國難五金老細 李政熙
咪就係以前熱狗
熱狗不嬲私怨撚
垃圾 唔好俾佢地帶風向

唔會啦 我夢見自己係消防 有FA喺到個心定好多 無FA我應該死咗十世

岩架
互屌最好
抗爭黎做乜姐
人地要鶳你 上連登開post 咪得囉
中共搞你 上連登開post 咪得囉
落去同佢搞清楚好撚難咩

無割，不過要人鶳嗰隊fa，同埋唔賣嘢畀其他唔識嘅fa真係無割

小氣過刺撚

想知係咪國難特別平 我未去買過

呢段野你寫去割硬五金facebook啦
怨婦發癲仲要人浪費時間去tum佢

拉

要講幾多次，FA如果唔做左膠，私了時唔擋住手足，唔搶case,唔對前線呼呼喝喝,係無人會私FA。唔好到時被私了，而唔諗下自己有咩問題

?

我都講多次
我只係想大家正視下個問題嘅嚴重性
今日吹私了FA
聽日就有可能叫私了和理非了
係唔係仲唔正視佢地
我唔洗大家割 亦都唔想
只想佢地收返任何一條要私了手足嘅言論

明明私怨拎上黎講

將政策延伸至所有FA
唔係話晒所有FA?

錯 鬧
無問題
態度呢？
咁不如你答我
鬧人係唔係用「私了」&「貨」黎威脅其他人聽晒佢支笛？

唔理邊方面講既係事實
大家記唔記得一開始我地講過不分化、不割蓆、不篤灰
大家當時企既位置，自己個職責都唔同，自然有意見分歧
但如果因為咁就講到好似割蓆咁
咁你地班人永遠唔會贏

如果真係有FA被獅鳥既話國難要負上全部責任

加價囉on9

又係國難⋯⋯慳返啖氣唔屌，好煩

撐FA，講真FA係人道救援，就算真係救藍絲都冇問題，唔通你要人違反自己原則唔救人？衰啲講句係咪要啲FA學國難學脾氣話唔落場，先識珍惜FA？

好煩啊國難五金...我求下你地唔好咁樣啦好嗎
個個星期都割

一次兩次對外叫私怨
三次已經演變成公眾利益啦

拉
樓主斷章取義

見一個鶳一個FA

冷處理
不需要發大佢地言論
場運動開始冷卻 依家最忌鬼打鬼 一沉迷內訌就玩撚完
請緊記雨傘的教訓

請指教

我都係個句
只需要佢哋態度好啲同埋收返私了言論
我就冇嘢要講了

冷處理
完

然後 國難係今日亦有回應事件：

有冇人睇左?

其實真係係唔明點解國難成撚日發表埋啲完全幫唔到件事既言論
明知自己已經比狗針對
之前又比人收咗本天書
根本網上一有少少風實比五毛或monpo狗針到仆晒街
仲係度小學雞咁成日屌依個屌個個自己友

成撚日仆出嚟柒 柒完一獲又一獲
你咪唔好撚開囉 果次減完價一開舖就成班手足俾狗拉鳩哂

戇撚鳩國難

然後 國難係今日亦有回應事件：

咁你落左去舖搵人理論未

而且本來gear供應要睇一個人既心情頭就好唔健康
大家都係搵下其他入手途徑啦，有需要時佢又唔開，你又去乞人咩

咁下次係咪見記者影手足就私了記者

槍口向外啦屌

總之記住無大台 佢屌9人 你唔洗幫道歉驚佢唔賣 冷處理 亦唔洗屌佢 因為無大台的

割啦

屌你老母國難好閪煩

總有一班人有糾察思維

認真 佢地9成9都唔會收返
因為國難本身立場就係敵我分明 無灰色同綠色既空間
好多連登仔話佢地係小學雞
咁對付小學雞既方法 最好就係咪理佢地

少一個朋友無所謂 多一個敵人就無謂

你係咪痴撚線 fa同記者本應係中立 咩都影 咩都救
仲要fa唔同記者 佢地係義務性質 姐係同我地一樣 隨時俾狗拉 俾人告

國難家書呢
去晒邊

收皮啦國難 當自己係咩 郁啲就話收鋪唔做 想用群眾壓力針佢地睇唔順眼嗰啲人

咁你咪落去開佢波囉
人哋間舖係度又唔會走左去
明唔明啊
話人怨婦 自己又去做
麻撚煩

國難=小學雞 出少少錢就覺得自己係大台要統領晒所有人 所有示威者都要聽佢講

唔屌國難
但想國難諗清楚而家呢個時勢係唔係適合做呢d野
香港人已經冇分化割蓆嘅本錢

上兩次音曫費, 生日蛋糕果兩單我就撐國難...

但今次真係撐唔落..

商界健吾

我已經唔撚想再理國難
佢鐘意點撚柒都好，係佢自由

目的就係救藍絲
一律私了
（係唔係以為我哋好撚想救
著住vest 我哋冇選擇權）

而家都愈來愈少用到國難
大家都習慣打遊擊唔死抗

其實佢究竟買緊幾多gear俾人覺得自己有咁大影響力
俾啲狗望到實一實邊個夠膽去買

唔好信太多連登 fa中立係啱 堅持做自己就得
我估落場唔會有人打鳩你哋有都畀人勸走

國難怨婦MODE都唔係第一次啦
FA從來都係值得尊重嘅一群，不過好老實講，樹大有枯枝，某啲FA真係有問題，呢班人最好改善下自己啲言行態度

屌你老母國難真係好鳩柒煩

已閱、file closed.

我地都未同國難小學雞割
佢地就要私了FA 係米痴撚線
有必要私了自己人咩?
冷處理

支持唔撚理國難
但如果FA做錯，手足自行決定是否私了

做錯就要私了？

佢唔係似熱狗 係真係熱狗黎

冷處理
拉

無啦啦又扯埋落咩中槍 金鐘射中眼 將唔同既事拉埋一齊講 係咪On9

私你老母咩

手足做錯就要私了？！

是但啦 國難五金講咩做咩連登仔都會死攬架啦
成班都國難信徒黎

我amazon買gear都得啦
駛撚幫襯你怨婦國難咩

其實國難都幾撚煩
執柒佢囉屌你老母
大是大非仲要扮型攞彩 正一垃圾

真係全香港得佢一個做裝備供應咩，真係肉撚酸

著得起件反光衣 就唔可以只救手足

唔好話藍絲 狗都要救

下下都私了 仲黑撚過黑警

的確...

認同
唔好討論
為免煲大件事導致真係有手足熱血上頭
同時國難的確又幫咗手足好多 無謂分化同割
唔再煲大係最好嘅處理方法

咁係唔係就要同國難講嘅野一樣
私了？

國難垃圾黎

國難五金班人係唔係忽上腦 真係當自己大台？
成撚日郁d就話加價又停業咁 執柒左佢啦你老母 得你有gears賣？
就算當單野係真 10個FA你就吊晒所有FA？仲要話鶳FA？鶳係自衛用架DLLM 仲要叫人主動鶳FA？你冇撚野呀？
到底你班垃圾國難五金係為左場運動定為左自己做大台 迫全世界都聽你講野
咪撚真係當自己走左上神壇做左大台啦吊你老母

如果有人覺得佢只係針對個隊FA嘅
睇吓呢張圖
今日FA 聽日如理非

和

賣裝賣平啲就扮大台？
帶頭分化手足？
係咪賣裝賣平啲就有光環做乜柒都有護主犬？
好撚嬲 以為自己大台阿？
FA做野的確唔洗佢教
有專業知識果個係FA唔係佢
佢地把口咁撚叻咪佢地去救

我唔係pro架 完全係有立場 我係因為今次運動所以先學急救

我一定係只救手足 所以先話想搵理念相近既team

唔好理佢

國難真係好撚煩

傻閪國難五金日撚日喺度分化割蓆

垃圾國難

裝修國難

咁你不如唔好做啦
你估佢地真係好想救藍絲同狗咩
你估佢地冇個人立場
但佢出得黎就要咩人都要救

雖然可能只係好少人咁諗不過我覺得你著咗件反光衣就有呢個責任 一係你就唔好著件反光衣

仲有岀得嚟既fa有邊個唔係黃？

咁又多咗

記得用不推文回覆 冷處理
唔好集中係國難五金度

呢個都係問題 當全世界都係咁諗嘅時候
我地會係下一個私了target

唔洗理他，痴線

推

私你老母
手足黎嫁

就是這樣了

國難冷處理啦
上次又話唔再開鋪 過幾日咪又係開返

Sorry 我唔係啲咩大愛撚

當然其他醫護人仕佢地既專業好值得人尊重
但我唔撚係醫護 又唔係要攞光環 係冇專業操守架啦 亦都講撚到明係因為今次運動先出黎

唔通唔救藍絲癈老黑警都犯法 咁撚惡？
義務既野 我係有權選擇救咩人

唔否定國難對場運動有付出
但少少唔順意就話唔賣gear 好似全世界得佢一個有
咁做害自己友姐
你唔賣係你自由呀 得 你啲裝好撚勁 你有資本
吹撚到私了fa割蓆私怨撚

樓豬口吻似自己都係FA
另外，講到FA咁撚中立，咪又係好多FA拎住個名溝黃絲
FA係好，但入面好撚多害群之馬
對於件事就口同鼻拗，但有啲好過份嘅我覺得私了可以接受

怨婦國難

國難五金越黎越過分

如果係咁，你可以選擇唔著反光衣
唔著反光衣一樣可以救人
何必要執著做唔做FA???
唔通你冇著反光衣，見手兄有事你唔去救咩
唔著你可以選擇救咩人，但著左就冇得揀

國難啲野賣得咁貴。。。

咁佢只係一隻披着FA皮嘅左膠
又真係私了得喎

淨係呢個post同國難個post嘅comment都已經大把支持私了FA
所以有人提出 私了手足呢個已經係必須要正視嘅問題

成日都周圍咬人, 口就講核爆都唔割, 割得最快又係佢

咁FA到底係中立定手足啊？

好中

理撚得佢講乜柒咩，唔去買野咪得囉

有班人又要屌又要狗衝去買野，學下阿叔我，唔撚去買就唔會關注佢講任何野，起碼唔洗聽佢成日怨天怨地怨空氣

FA定位係中立
但身在曹營心在漢

你覺得fa/手足做得唔好咪最多拉開佢 唔明點解要將私了個準則拉到咁低

國難......唉
生性少少啦

成班唔識中文？
自行決定呀！！唔係叫你去私！
自己諗撐定反呀！叫手足唔好比任何人煸動！

國難五金正宗左膠以為自己係大台！唔滿意就唔好出售啦，大把人有興趣做生意，妳有無盈利自己清楚啦！屌，全部都係手足血汗錢，又唔係免費送！！

國難唔係第一次咁On9！次次發夢唔滿意結果就屌鳩手足，妳做生意就係生意，唔好咁多爹

阿max好驚咩?

似係你唔知多啲喎

佢地係熱狗

人地中意割咪割 你地中意割左佢左都得
咁撚多主線任唔撚做 成班都唔知係咪想贏

利申：從來無係國難買過野 一路用緊軍用野

On9 根本係私了手足呢個concept都唔應該有

國難熱狗
同路人做口號 分化為實
切蛋糕又癲撚左
FA 救人又癲撚左

唔係玩分化仲算係咩

反骨熱狗，但同熱狗做野冇分別

咪話我話，一開始就係扮反骨，實際上拆多個字頭出來，好似 D 北歐心科學衞星page 咁，見熱狗個朵臭左就諗方法用新朵開技散葉

仆街愈講愈似傳銷

唔洗理，國難做多左，成日都做多左

國難當前仲係到發細路哥脾氣
不過現時狀況唔容許我地分裂
建議慢慢勸導
完咗先再大屌特屌都未遲

你做FA理應係見人就救，你揀人黎救我反而會想割

雖然藍絲係抵撚死，但如果急唔急救係要揀立場既話，咁你係思想上同藍絲就無咩大分別

咁可以收皮啦騎牆狗
講到心在漢，FA根本都冇撚諗過個身要返漢啦屌
好撚嘔心

聽完樓豬解釋FA立場覺得可以私了

就算係中立就要私了？
由day 1開始私了不嬲係自衞用

割難五金

完.

發下脾氣姐

國難 小學雞 分化撚 晨早block 撚咗

如果唔撚係中立
死撚晒啦
出面一個FA都唔會有

咪撚賣啦 汁柒左佢囉

又話左膠不是同路人
乜原來條左膠係FA又要轉玩法？
咁撚雙重標準嘅

你D FA混水摸魚都唔少，個邊講緊MAX哥係咪你?
你呢度有個ALAN TSANG走人數仲大支野度，又屈人借個參選乜乜乜

佢係話私了手足我先問清楚佢定位係手足定中立
一時又中立一時又手足，根本騎牆撚

唔係中立就要私了，係中立做賤嘢就可以私了
唔係針對今次件事，係其他過份嘅做法

國難小公主

其實國難屌左膠FA無問題㗎⋯⋯只係可唔可以唔好下下都話唔賣唔開收貴啲gear？

本場運動最大分化撚-國難五金

我都係咁話唔係講過以身作則教連登仔判斷咩應該推上熱門咩唔應該咩
唔想再見到有post講佢

冇買過國難一樣野
李政煦同國難全部人
我而家屌你地老母啊

Cannot agree more

Pull

國難真係正一on9...

點解又內訌?

連登仔仲唔快d支持？

熱狗基因 有位就鬥左自己人先

唔係話大愛撚但係做得起FA, 就係要係人都要救。二戰個陣美國軍醫都要救納粹軍人；同樣納粹軍醫都要救美國軍人。

你想組隊只係救自己友係你嘅自由；但唔好同人講你係FA

納粹軍醫救美國人：

猶太軍醫救納粹：

又嚟料，好撚煩啊屌

現場有人一分錢不收直情派裝啊
唔撚響朵拎光環咋

再推 呢個先係我嘅目的

國難只係一個普通賣家
只係賣得特別平
佢唔賣咁平大家咪去第二度買
只要記住 無大台, 獨立思考

最新post：
//另外我想講番你地一定有講 「FA做嘢唔撚洗你教 ！」
因為我最撚嬲就係因為你依句🙂
如果你話你冇講，咁你即係唔係嗰team人啦，咁就唔好再衝出嚟扮啦屌你老母!//

意見分歧根本係由頭到尾樓主所講嗰team就唔係同一team

國難成9 日都割架啦，咪當佢好撚重要先得架
各自爬山， 無國難都係咁出黎架啦
唔使下下比佢掀住走以為自己大撚晒咁

淨係知依家連登淨係互屌 叫春post
一係落去開國難波
一係冷處理
拎黎屌黎屌去冇撚用

落去開波啦，鍵盤閪
冇撚用

有佢講冇人講既態度真係
就算佢講緊既全部係事實都唔係用呢個態度

老實講，睇完你全篇內文，明明件事有爭議嘅地方，點解要用埋個咁嘅標題？

當然就算果班FA唔岩，我都唔贊成鶳，但你內文就唔好扮哂野話咩比人開放討論啦。我諗有唔少人會先入為主咁屌鳩國難，更甚內文都冇睇就屌。

我咪話
佢態度好啲
收返私了
我就唔會有怨言唔會有嘢講

我承認我係標題黨
但呢個都係無可否認嘅事實

開口埋口就話唔開，唔撚係等你地開飯，係好感激佢地係呢場運動用低價賣gear比手足 ，但唔係籌碼囉！ 乜撚野國難小公主

再講一次：FA係中立，唔係手足，唔好令到FA俾狗咬

咪叫你落去拆佢檔囉
上黎叫春托柒

私了本身就係自衛 想保護手足
而家左膠啲刀拎棍斬你？淨係話私了 得把口阻到你啲咩？ 佢用身擋 你咪最多拉開佢 一定要私了先解決到問題
就算你認為佢唔係同路人就代表可以私了佢？
同埋你係戰場上面好撚得閒一個一個私了啊？
唔去睇實啲黑警 福建元朗鄉黑先？

佢地真係好撚煩 賣gear賣撚到指點江山咁撚樣 FA本身就係要救人㗎啦 依家仲話要打FA 痴缐

國難=分化撚=唔洗理

不割 不割 不割
勿再推po
完

死撚開啦
平少少係度大支野

我只係想大家正視個問題
同埋 推到國難撤回
我只求佢哋態度好啲
同埋撤回私了FA
你唔買野比我地
呢個係商業決定我唔會干涉
但唔係要私了FA囉

唔係話要任何人批准
但留係口腔期得把口屌有撚用咩
做實事啦

賣裝賣到扮大台
仲咩國難小公主
公你老母咩國難
要鶳都搞你班分化撚先

好呀屌你老母
就裝修佢

兩三日就搵人批鬥
國難真係痴撚線 當自己大台？

講真咁唔好著反光衣
你可以轉做專係急救既抗爭者
反光急救既身份係中立急救員，提供人道服務
如果要揀人救你可以著返黑衫，轉做抗爭者救護，點樣識別就自己諗下
同埋唔收錢，帶得gear上場個個都極黃架啦 你估真係冇risk 架咩

自己知道就算 開post會激起分化
我專心做行動先

FA角色一向係中立 冇野好爭拗
感激佢地對現場傷者做急救

冷處理國難啦

其實咪以前熱狗咁

做神 —》日日屌人 —〉分化

有人叫fa唔好救藍絲，又話fa左膠，屌fa同記者都應該一樣中立,，你唔好走去屌消防幫藍絲屋企救火，救護去救藍絲?總之我永遠撐fa，去救班狗都唔會割fa，因為佢係做緊佢地職責，好過班狗多多聲。歡迎屌

開撚親都打鑼打鼓害手足俾狗咬食撚屎啦

乜柒啊
就係講緊唔好煲大個風氣
費事手足以為可以鶳First Aid喎
你做乜柒

其實國難真係好撚似怨婦
又想做大台點人做嘢 又小學雞
而家成個活動得你一個付出咩？

成日喺到扮大台仲要去鼓吹其他人

又話兄弟爬山各有各做既
唔好再分化啦好無....

其實點解要理？

你老母臭閪國難五金，之前嗰啲都算啦，今次竟然想鶳FA，屌你老母臭閪食屎狗當自己邊撚個

國難其實越嚟越熱狗feel

其實如果你唔黃 都唔會出啦
係咪下下都要人講到出唒面 畫公仔畫出腸啊
講就緊係講中立啦
利申 我平時睇撚住藍絲死

國難又割。。。

你呢d咪同國難一鳩樣小學雞囉
叫人冷處理就話指控人係護主犬
你過撚主啦
我又係咪可以屌9你同國難一樣係分化撚呀？

叫國難收聲？ 你估人地講佢地就會收？
唔駛你講我都肯定佢地最後又係發老脾話唔撚賣 因為上次已經試過

人地on9你又陪人地癲 咁最後結果咪臭係一拍兩散 佢有佢發老脾 你有你地屌
然後連登充斥一堆垃圾私怨post

我唔知你地係咪咁撚鍾意互咬
我剩係知當年高登大把私怨撚同你地一樣 互相指摘人地係五毛 然後成個時事台同場運動都直接玩撚完
跟住個兩年都係沉淪係私怨大過天既狀態
腐政就日復一日嚴重

話撚左只要無人理班友 要屌無問題 早就有唔少人屌過 但佢地唔聽有乜撚辦法
叫你地咪班 但你地又要苦苦同國難糾纏
帶住私怨狀態同國難小學雞攬炒 然後重蹈14年覆轍 係咪好想咁呀

on99

前熱狗都係熱狗

又一隻傻鳩FA
同五毛一樣咁撚煩膠

永遠支持FA手足
佢地係咁付出幫大家手
唔撚感謝佢地仲吹風要獅鳥佢地？
無撚野阿？

佢要咁有型, 咪好似罷食咁唔撚去搵佢地入裝囉

頭先好奇入左國難個fb, 嘩頂入面成班好似邪教咁, 個個話要私了FA

唔怪得熱狗同警犬一樣都係俾人用狗黎形容

唔好on9啦
咁同左膠根本冇分別

要有獨立思考
如果冇 根本不配有呢場
而且老實講好多FA都係勇武派
只不過人一多一定有一兩個搞屎棍
咁知道係邊堆人咪有咁遠走咁遠
鬧完 冷處理算

國難五金唔係大台
唔係人地話係就係
講冇大台就一定冇
唔話割唔割 不割蓆唔係口號嚟
唔鍾意咪用其他方法
冇必要做到好似大台咁或者聽見到既無視咪算咯

鶳duck

太撚大愛我都頂唔順
支持你

國難成個怨婦咁
成撚日搞埋啲小動作 見到就炆

有冇睇撚到人哋話個FA護住個fucking幫啊
事出必有因，知唔知點解左膠要私了？
因為班仆街一個累全家，以前就係你呢種出事仲要慢慢拉開條唔知係咪手足嘅左膠先私了，所以依家杜絕呢啲情況再發生
你落過場就知分秒必爭，所以邊個做左膠理撚得係咪FA都連埋一齊照打就最撚理想
一個一個？你俾我打都嫌曬我時間啊左膠

熱狗不意外
完

贊成,

唔會割佢

但亦唔會再理佢

熱狗改不了吃屎

屌睇翻近幾個post真係傻9黎 本來都覺得間鋪係佢嘅由佢 屌你老母叫人私了手足真係on9到一個點

吓 我地可以選擇幾時去救但係唔可以唔救

唔好濫用左膠

不完美 可接受 要改善
不分化 不割席 不篤灰

唔洗理國難
只係一班catch attention嘅熱狗
煩到閪

好老實講FA 拎光環唔係第一日既事
唔只一次見過化哂妝既FA 係前線度兜 幾個FRD 圍埋吹哂水咁
如果你係支持場運動既直接披黑衣落場喇
唔一定要著反光衣先可以急救喎

應該咁講 唔係去否定醫護等人仕既專業 叫佢地唔好救狗同藍屍廢老

但義務FA 一樣有權可以選擇自己想救既人
當FA都比狗咬 仲可以中立？

你當初立志做FA係為人道救人 係岩既 冇問題 唔會係錯

但我當初因為呢場運動 見到黑警同藍屍廢老既暴行 所以想出黎救人既目的就唔係為人道 只係為救手足（當然如果我當初立志係為人道 突然轉軚就唔岩啫 但都冇犯任何法例）

講緊歷史教訓又話人打咁大篇野
你無興趣理解無所謂
國難想分化 你想同佢糾纏到底都無人阻止到你
總之我相信大部份連登仔會記住佢地既所作所為 但唔會咁撚得閒理佢地

屌你老味 剩係加泰集會都嘈撚左幾廿個post 依家仲要加埋國難

比貴，唔用

都唔會買國難

以為自己係大台？

唔煲大

唔講割唔割
但我真心覺得國難=當年嘅熱狗
熱狗果種做事方式最終導致左啲咩大家有眼見

你條弱智撚，你唔著反光衣係唔係唔撚識救人
屌你老母臭閪

一上vest就邊個都要救㗎啦做FA嘅都會知
但係用咩方式救藍絲就FA識決定㗎啦
割難真係好臭閪怨婦

你呢句同國難話要私了FA 有咩分別

咁你唔配做FA

你可以拎急救用品去遊行去前線, 你可以以個人身份淨係幫自己人, 我會感謝你

但你選擇性救人就無權叫自己做FA

反光衣 唔係有代表住中立咩？
FA咁都唔可以救人？
咁如果FA表面都有黃藍之分嘅話...
咪代表住手足一定出事！？

（我自己都係FA 但唔係「專業」
只係st.john救傷 有跟過白車更）

呀聖john 師兄，請問你跟車時都係咁樣叫架?
外人咁叫都算，自己做呢行都咁撚樣叫

咁你留言叫人唔好屌做咩
唔好嘥時間啦 做實事啦
我依家屌鳩你嘥時間留言唔做實事

FA 本質係救人, 你要佢見死不救
咁同黑狗有咩分別

正解, 你可以用普通市民身份救人
但你無權叫自己做FA

邊個話要著反光衣先可以救人

10蚊喎

如果FA選擇性救援,咁佢地同班狗選擇性執法有咩分別?
FA救人係天職,唔好輸左國際道德高地!
同時係呢度都提醒下大家,仲記唔記得梁天琦俾我地既信....
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己
#令不支持自己的人轉為支持自己

佢地話發過誓要中立先著反光衣救人
又話唔中立會俾狗咬
到做錯嘢要俾人私了就話人地私了手足

唔使再開po啦
國難快7d收皮

通常叫得自己做呢D 名既都係....

運動初期嘅國難五金唔係咁㗎
依家做咩變咗「割爛五金」

不割蓆，不分化
呢場運動先可以走下去！

又開呢啲鬧交post
上次有個巴打教 ：互相包容下啦！打和ok?
拉

前熱狗係咁上下

冷處理。 停止討論。
用不推文。

國難真係麻撚煩

比起著反光衣嘅fa
我更尊重唔著反光衣又主動出黎救手足嘅醫護

冷處理啦
你可以話fa係大愛撚
但如果佢哋唔大愛又點會出黎呢...

AGGER

睇完國難個文
一開始描述既現場環境
根本見唔到現在有咩危險性
全部危險都係自己預測出黎

最後再黎個口同鼻拗既說話黎屌
再係到威脅人 完全唔覺得佢岩

冷處理
此post可拉

不分化

啱啱相反

算吧啦國難，做埋d小學雞野
仲要全力支持一個不知明人物出黎𠝹票，
好似全港得佢一間賣咁，
仲要次次做到勁高調，
班前線去佢到買野根本好大機會比popo捉

我唔認同你我就發言要鶳全部「你」

咁樣態度仲有咩好討論？

國難腦細咪係前熱狗成員囉

不嬲都由佢哋畀人咬完先㗎啦jm9

冷處理啦，唔洗同班小學雞嘈

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

係到開POST比壓力無咩用架WOR, 直接去國難個PAGE開佢波咪仲好
(花生MODE)

雖然我都唔係好知詳情,
但假設真係有佢講的情況
樓主覺得有無問題

以我所見 出神獸個陣真係有FA擋住手足, 仲要唔係個別事件
搶CASE 吊手足好似早幾日有其他手足開過
呢D行為又有無問題? 又係咪要核爆都唔割?
仲有 FA唔係優先救手足...? 咁係咪應份拎手足的資源?
(SORRY FOR 1999)
當然無手足需要的時候你去救藍絲救狗我都覺得無問題的

屌你老味記者都係中立㗎，你唔好去私了埋記者？蘋果立場周不時都影到手足去邊㗎啦

割

邊度仲有gear買

有咩好鬧呢。就算係現場，都係唔撚割。

CCTVB呢？
唔係話一定要私了佢地，起碼要阻止佢地破壞

Btw, 屌人老母你冚家死清光啦柒頭

佢又講過會賣俾識 果d fa
樓主知d唔知d 又話係所有fa

係街聽到你咁講實屌撚死你

記者又駛唔駛私了？呢啲工作保持中立係專業嚟㗎屌你打仗都唔會射FA啦on9

睇完你回覆證實係三毛黎
block+不推文

支持
等睇救狗左膠救完俾人拉

如果真係有講
我絕對覺得個team人有錯
絕對有問題
但唔會係嚴重到要鶳嘅程度

咁你下次係咪見一個fa私了一個?
定係只講唔做，淨識係部電腦前面做打手

歡迎

國難想做大台

人地一開始話唔歡迎所有FA

國難港女一樣

冷處理 pull

李政熙
我真係唔信你敢鶳FA
唔想俾人收皮就試下呀

你真係好撚煩
睇清楚個加密打乜柒啦
保護福建幫都唔叫左膠叫乜撚？
帶個腦出街好難？

神仙報夢我知

有幾次獅鳥進行中都有FA行埋去講金句

「夠喇、夠喇」
「打死人喇」
「停手呀、夠喇」

講緊做左膠嘅FA，衝出嚟柒
睇嚟你先係啲坐喺電腦打飛機嘅垃圾

係睇吓點救同幾時救

點可以唔救

我唔否認有D team係咁
但請不要以偏概全

但真心我唔覺得佢地有好大嘅錯 錯到要私了
而家著住vest嘅都係人道救援
係人就救
Duty and responsibility
佢地唔係軍醫（就算軍醫都好都會救敵軍架..一直都係人道行先 只要係no harm就一定做）

咪撚理前熱狗啦

根本痴撚線嘅

咁講啫佢哋撚會畀我地救

好似太多

我相信前線仲係好理性嘅, 唔會因為小學雞國難依啲on9言論而去搞fa

割難五金正常發揮

經過咁多次各位識做架啦 冷處理咪算

佢地真係好撚想做大台

佢係熱狗嚟，2014年熱狗做過咩心照

屌我都覺

本性難移

其實有冇可能係有兩team FA 同時在場
1 team 6人 1 team 4人
6人個team做case仲出埋黎澄清
4人個team先係話人FA做野唔洗你教
畢竟成日都有啲唔係做case既FA黎問下pt咩事

點解你班fa唔檢討自己太左膠？
Sor我真係未見過有fa用身軀守護義士，但對住藍絲就可以用身軀做保護，
咁咩道理？

國難真係好撚戇鳩
成個怨婦咁要人氹細路咁氹佢
都未論啲fa係咪真係咁 係又關你唔賣裝咩事？

理得堆FA生定死
阻撚住曬

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

幫推

國難話人態度唔好, 笑話嚟嫁?
「我點做生意, 你地無資格教我」大家聽過幾多次

只要有救護牌就做得 唔一定係我地人做

著反光衣，就有burden of your uniform
就算唔係受薪醫護，你著咗就代表所有著反光衣既人，as a collective，同警察著制服就代表全隊警隊一樣，做既事代表所有人
唔救藍絲無問題，唔著反光衣做FA就得

今日同FA割
聽日覺得和理非太左膠就割埋和理非架啦
咪繼續冷處理繼續坐視不理
由得佢哋慢慢割落去
最後結果因為個個都驚俾人鶳
唔再出去
冷處理可以導致嘅後果

不推文回覆

你都on79，你要做阻膠仲要人唔割你？
你要大愛左膠一視同仁咪無人割你囉，又唔係喎，淨係識欺善怕恐，藍絲就用身體保護，班手足呢？
幾時見你地用身體保護手足唔被人打？
左膠必需割，不割蓆不分化幾時包埋你班左膠？
唔好下下拖埋和理非落水，依家係割左膠，
咁鍾意拎光環咪要付出代價。

多謝你po咗啲cm上嚟
佢地根本已經同邪教冇分別
割左膠嘅話 相信佢地會少咗3/4自己人

支持FA

哦 要割左膠所以對頭單位係全部FA???
我無言

國難五金真係好撚怨婦好撚煩 香港人冇左你地唔會唔抗爭 抗爭物資都唔係得你地有 唔好有恃無恐 快撚D執啦嘈嘈嘈

正確D黎講
而家嘅situation係佢地一唔開心就攞貨黎威脅
郁啲就話私了喎
前者係商業決定無得干涉
後者呢？
聽日佢見到你 你令到佢唔開心就會吹風私了你

aggr

對準左膠fa到咩問題？
唔好老屈人啦，人地好明顯係對準左膠fa，
你唔做左膠拎光環，鬼有搞你呀7頭，
檢討下自己啦，每次睇直播又好現場又好，你班左膠都用身體保護對家呀！
自己人俾人斬個陣你班左膠fa去哂邊呀？
幾時你地先會覺得自己嘔心？

其實某程度上都buy國難，FA唔代表一定要大愛左膠將黑警同勇武一視同仁，咁樣唔係叫中立、唔係叫良知，而係叫不分是非

你都幾5毛
下下要拉哂成村人落水，
唔好成日誤導人，依家係針對左膠fa呀，
呢樣野一早要做啦，光環咁易拎呀？

咪即係割左膠囉
走去救藍絲保護藍絲仲唔係左膠？

割國難 我屌你老母呀國難

洗咩講咁多
我都係個句 我唔柒信你李政熙夠膽現場鶳FA呀
你想收皮咪試下做囉 講咁多托?
一直以黎和理非一定係多人過勇武
而左膠就係和理非既極致強化版
簡單D講 左膠一定係多過勇武
唔好話下下拉晒成村人落水
事實就係咁

成班左膠5毛狗入哂黎
人地割左膠fa就變老屈人割哂fa，又吹到會搞埋和理非
大家唔好上當

和理非係和理非，左膠係左膠唔好下下拖哂人落水
左膠多過勇武真係人唔笑狗都吠

救藍絲=左膠
咩logic
而家嘅FA係人道救援
唔係軍醫
更何況軍醫都會救敵人
醫護完則由頭到尾都係人道

成個怨婦咁

原

agger 真係好撚煩 成日郁啲就用收鋪罷賣黎大鳩自己同路人
完全唔撚明佢諗乜

連登啲人講下佢佢又話連登仔小朋友 然後又話自己付出幾多出左幾多錢做左啲咩

係喇叻喇 成個運動付出最多就係你我地乜都無做過無付出過 開心未啊國難小學雞

要滿足自己內心道德救贖，又要出黎拎光環
唔係左膠係咩？
下？我又唔見你地用身體保護手足？
答我呀，我講十哂樣淨係答黎答去得一樣

不。 分。 化

笑撚死 之前612又話無限期停賣
次撚次話唔賣到最後谷唔住到氣咪又係賣返
一早睇死你啦
再賣死全家

Feel到樓豬有啲鬼
國難屌鳩啲大愛左膠十個救一個藍絲
唔救自己人
俾你講到屌曬全部FA
咩事？

何謂老屈？

好明顯啦
老屈到呢

唔係學生表示：｢｣

自己睇 #464

國難真係煩膠怨婦，慘在又要懶係大支野咁左割右割，一次大家由你大家不割，三分顏色上大紅咁以為真係全世界買你怕，屌你啲裝平埋平埋咪幾百蚊一件，大把出錢人士買貴野派添啦，小學雞學人大支野，左屌右屌呢個唔岩個個唔著，想做大台個個要跟你思想去行呀

Aggar

脫離左熱狗都擺脫唔到熱狗果種on9

同問 想拎左證就入

縮番入去啦
又要沖出黎7死左膠

急救本身就係要無國界地咩人都救, 包括敵人, 你可以唔開心, 但呢個係事實
呢個係佢地既職責, 就等於差佬入左醫院, 個醫生再黃都要幫佢醫一樣

你真係推po狗
我講緊用身體保護喎
左膠幾時用身體保護過手足？

所以你地咁做本身係左膠行為，你可以唔開心，
但呢個係事實。

唔係話老屈咩
又帶過左？

小學雞國難冷處理就ok

大家唔好唔記得五年前輸係熱狗到
而家又到國難五金呢條熱狗

冷處理佢算鳩數

屌 對比起黑警中共港共嘅仆街
哩d事簡直九牛一毛
唔明有咩好嘈

大把人買gear上前線派
國難真荒謬 睇得自己那麼高

唔需要理佢 小學雞黎 冷處理就ok

作為FA
有人開到口要私了FA
同埋 態度
我只係嘈呢兩樣野

身體保護藍絲唔講？又帶過左？

嘩
你坐左幾耐監？
由6月保護到依家喎，又叫人唔好打，又身體上前保護

我等緊國難會因為大家去加泰集會而加價

你邊位呀？要對你態度好？
保護對家仲要對你好態度左膠真係無得救

國難當自己乜撚野新鮮蘿蔔皮

用一個問題黎帶過一個問題扮答左
你好似政府

你未見過咪出聲囉, 俾埋link你
廢事又話無FC

何謂保護先
如果係保護的話 手足一出手已經stop佢地左啦

權力只會令人腐化，國難五金已經唔係第一次係咁，真係要反思

唔洗理割爛五金

有無人覆我呀?

話FA 唔會用身體保護義士果個呀?

死左去邊呀?

人地FA 俾人噴到成面胡椒都死攬唔放手喎, 咁都唔算保護呀?

咁你就咪着反光衣啦老土啲講就算只係義務急救着左反光衣就已經有個責任喺到，會係人道主義

點都唔應該私了FA
佢地出黎已經要多謝佢地！風險同前線一樣！
國難講到獨市咁 佢唔開係咪手足冇gear 先？
其實真係好多同路人私下派
冇國難嘅時候 我地咪又係咁做
成日都小學雞咁 乜9國難小公主 ...唔開咪唔L開
到最後再唔得到大家尊重同感恩真係自已拎黎！
大家都係手足 平起平坐！
冇人會有特殊身份地位！冇大台！
咁有本事國難咪出隊國難FA 囉！專救前線！
其他人一概唔救，符合哂自己要求啦咁
就算係私了都只會係對狗同藍絲同左膠

講咁多野
下次有fa 護藍絲
你地有本事未私了左個FA 佢囉
記得打大力啲

做你認為啱嘅野就得
後果係點自己付返個責任

FA避免私了死人，其實喺幫緊你

人地用刀斬 用車撞 攞錘仔扑

你地就叫唔好打

真係唔知幫邊個

個個星期出黎扮大台 好撚煩 講到要問佢乞咁

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

一句講晒，國難係前熱狗成員開既，人格有番咁上下問題係好正常

呢啲說話比FA見到真係會嬲到震
收吓把口唔好攻擊自己人係咪真係咁難

又發咩癲

如果國難玩分化就割左佢先

唔著反光衣就得啦

我想講 出面大把人係RN

屌啦星我成日口講話核彈都唔割
但我真係好想割鳩依班仆街
好撚影響大家心情（唔包括我）
正評俾fa，唔係俾國難
同埋我想講，我從來無幫襯過你，亦都唔需要
所以唔好扮撚大唯獨商店咁，出面大撚把

夠疆點名評鳩我啦，不過就算你點名評鳩我，
我都唔會知，因為我從來都唔會睇你d野

佢有最多的資源咪就係一個大台

冇撚改錯名公主病咁撚樣
熱狗改不了吃屎

條友都痴鳩線
照佢邏輯 所有文宣都可以收皮 係網上叫春
因為藍絲鋪、中資公司、美領、中聯辦、政府
全部都係到唔會走左去，搞文宣係上網叫春

冷處理，條友好煩膠

成日attention seeking....

開名啦 呢啲心態要幫下佢

係今日國難五金個篇回應底下啲comment嚟

果班fa on9架

小學雞為嘈而嘈咩 叫佢del啦

割唔割其次，唔希望佢用威脅嘅方式去教育我哋。直接拋出問題等我哋自己思考成效會仲高

一兩次就話啫，希望佢地回頭是岸

要知道香港人受軟唔受硬

軟硬都唔受，目標相同就企埋一齊，唔啱就byebye.

國難大台

咪就係話緊唔理佢
佢講一句全部人咁大反應

哇著喺前線咪畀人拉囉on9
弱鳩智

無係現場又無片無圖去證明
點講都得?係咪真係成10個人救一個疑似藍絲?

只怪國難想法走得太前

國難大台割完FA，下一步再割記者、前線，一台獨攬，留名睇國難示範五金抗爭

我咪有份救荃灣嗰個手足囉，咩叫冇份？

國難收皮啦fb都unlike埋

國難好似獨裁政府，一有小小唔合佢心意就運用自己影響力搞人地。

不分化，不割蓆，
一場誤會，super。

善用不推文回覆

使唔使私了埋醫生護士消防

條友離開咗熱狗都改唔甩嗰種風氣

平時啲中立騎牆就屌到飛起
啲fa救埋對家就係fa啱
我真係睇唔透

國難係小學雞
不過立場同方向完全正確喎
你話掛住fa牌頭可以免責都話
已經俾人射爆眼仲要已經唔知拉咗幾多個
咁嘅情況都仲要扮中立救埋對家
屌你老母嗰班敵人嚟㗎

咁前線FA 衝上夾走受傷前線係咪無出現過？
如果你地想要只係救手捉既，果d 叫奶媽，唔係FA

真係煩到嘔
係到搞咁多枝節出黎，
係佢地係到搞咁多事端，係到吹私了fa
有病

國難智撚障夠未

FA自稱中立已經同抗爭者割咗啦仲手足

FA唔係手足
佢地係中立嘅

如果美軍人道救援黎左，又救埋藍絲既話
國難記得開post 要私了美軍呀
你班前線都要記住，本住人道救援既人，
從來都唔係同路人呀

愈嚟愈唔鐘意國難，佢啲態度同我個藍絲老豆一樣⋯⋯

熱狗出身 係咁能閪
玩內鬥搶做大春袋 熱普城沒有不分裂的本錢

咁醫生護士係咪都可以私了？

講緊啲左膠FA啊阿sir
睇晒前文後理先丫嘛，冇讀過書唔係大晒

講真而家十個有九個FA都唔撚係有牌㗎啦
去到衝突場面又係縮到老母個閪入面
你幾時見過俾狗打到頭破血流係FA幫到手？
喺後面仆親或者洗下眼使撚啲搵食MK FA咩

巴打係咪自己都係FA一員

你咪block囉
我都係5毛
真係好笑

我都樣冷處理國難
但喺係喺所有人認清熱狗品性難移之後
之後仲咁多人屌數番人以前係熱狗

你睇佢第一個回應“支持老闆”，仲幾百個like
點唔驚？呢啲思維就好似邪教一樣唔提防就會散出去

其實有唔少最前線係會帶埋基本急救用品出去
洗眼水就更加唔好講幾乎個個有

國難玩開分化，唔使認真

overall 黎講

FA 中立真係不能認同
根本就唔應該中立
你係醫院我覺得救人不分藍黃
係戰場就話撚知d 藍絲死啦

利申，護士

開始有返以前熱狗陣味

理性思考. 該正皮就正皮啦

正一冚家剷

其實關duty of care問題
其實有明文規定全世界不分黃藍都入FA 既duty of care數??
我純問題黎
如果有，咁就要救
如果無，何必免強所有FA要中立，去救哂所有人

咁不如齊齊轉啦
反正著完反光衣
救完犬畜 轉頭又係照搜身照拉

佢而講緊驚人獅鳥佢
但基於人道立場
又唔可以揀人嚟救

左膠就要用到私了？
你當私了係咩？

算啦冷氣軍師
你出多啲去睇下場運動啦

國難做乜9 成日玩分化，割蓆啦

唔夠人講就屈毛屈藍屍
唔做政府真係浪費你
好心你不要把自己看得那麼高
Block 9晒啲人自己單機啦

其實正常FA有共識唔阻人鶳，我地都唔想見到上述事件發生

俾錯正皮，減一唔該

你on9
完

幾時幫國難裝修？

好撚似熱狗怨婦

唔好太在意

Pish

無限期罷工軍火商好威威啊

唔洗鶳嘅
不過屌尻佢都要
藍絲就應該由尻佢地死

佢又有道理，次撚次藍絲被私都成堆出黎擋住，到宜家有邊個傷得入肉？

班fa又唔係人道組織邊有義務可言
落過場都知有唔少fa只係會救自己人

其實之前話唔好同國難嘈果班冚家剷去晒邊,東亞玻璃事件之後,而家學生餐加到250蚊一set之後班打手即刻唔敢出聲...

李政熙真係弱智仔嚟

咁撚唔鍾意咪唔好去佢度買囉
拎支槍指住你個頭去買咩
你好似佢咁出錢出力嘅
都可以有同等份量嘅發言權㗎
咪自己開間國難2.0再屌柒佢囉
佢哋係小學雞
但係嗰班fa係抵屌喎
都已經拉嘅拉爆眼嘅爆眼
咁都仲要扮中立？
平時啲中立騎牆就屌到非起
多咗個fa身份都無分別㗎
班FA唔係任何組織嚟
無義務救晒所有人㗎喎
再者平時召喚神獸就衝出嚟幫擋
但係班popo打人又唔見班FA出嚟擋？
根本大家都知個事實係場上無中立
仲扮嚟呃邊個？

重申一次重點
唔係所有fa
只係屌班扮中立嘅fa
我知有fa係清醒只救自己人

x2

國難根本就係熱氣狗分支

幾時裝修國難
次次都出嚟搞事分化
我好懷疑佢哋先係鬼

罷買算了，難得係短時間幫過後生

睇到手足比狗打到流血 次次都有問啲狗可唔可以入去幫手止血 啲狗唔撚比仲要揮棍/射胡椒趕FA走 可以點？

所以問你地有乜撚嘢用
又要話中立，中立就大條道理衝入去啦
又做唔到嘢不如正正經經著返黑衫
你唔著反光衣都做到FA要做嘅嘢㗎嘛

兩邊都唔抵幫

手法真係同當年熱狗搞爛雨革一撚樣

開頭係威係勢咁攞光環建立形象
扮勇武成功之後就整班左膠稻草人出黎攻擊
再夾硬挑人小錯處出黎無限放大黎屌
務求挑起和勇對立再分化成場運動

你都弱智，每次有幾多藍絲畀人私了???
但自己手兄受傷既數一定比藍絲既多
而唔係佢地只會救自己手兄
明未

on9
做得FA 攞得牌就咩人都要救㗎啦

你會唔會屌記者影到掉磚同火魔法呀？
on9

屌垃圾國難 買gear嘅憑乜撚野屌FA 全地球都要圍住佢轉？幾時做得多嘢就可以扮大台企道德高地？onlun79，不分化不割席係指同路人呀 割難你算咩同路人呀

到今日都仲覺得可以唔分自己人同敵人
我就真係唔明喇
香港人幾時先可以拎個打仗心態出嚟

俾你講晒我心聲咁濟。
我講埋野，一定俾人圍屌起底狂插。
所以唔講了。

近排好撚多5毛又借啲意將前線同fa分化
帶鳩風向話fa會救埋藍絲同狗唔救手足
屌你老母你係醫院都咩人都救啦
救人冇分國藉政見嫁
殺人犯都救啦

咪撚再比人帶風向
有fa出得黎遊行 都係唔想見到有人受傷
遊行最多咪手足

唔好撚再分化fa同前線
鬧fa應該只救手足果啲
見一個block一個

如果照你咁講，好多人要被私了
包括：消防、記者、醫生護士等等
手兄SET RB放火阻住班狗衝，你班消防去救火，咁駛唔駛私了???
記者兩邊都影，咁駛唔駛私了???
醫士護士更加唔駛講，咁駛唔駛私了???

你可以話呢個係佢既職業，佢有職責要咁做
咁套返落FA，係唔係一樣呢???

我成日講要救人唔一定要著反光衣
唔著反光衣就唔可以救人咩，唔可以做FA咩
你係現場大叫FA，就算唔著反光衣，唔通你唔畀佢救

國難個種老屎忽格 真係好撚麻煩 成日覺得自己醒啲
搵位指責下你咁 啲自認「社運老鬼」、「社運前輩」 個啲真係好撚麻撚煩 熱熱地個班都係咁 個狗格

老鬼如梁穎禮都撐爆我地 個班狗 收收嗲先啦

乜班fa受薪㗎？
唔好偷換概念啦
佢哋無任何組織無任何義務㗎
佢哋拉嘅拉爆眼嘅爆眼
咁都仲要扮中立？
根本大家都知個事實係場上無中立
仲扮嚟呃邊個？

都唔知叫狗定鬼好 啲無立場既騎牆派

你唔屌記者中立 但唔衝入去拉手足？
你講到咁勁 你唔衝入條防線？

原來要受薪先可以履行職務
但好多FA都係現職既醫生/護士黎
如果照你咁講，駛唔駛以後叫FA唔好著反光衣
件反光衣唔係免死金牌黎
你得閒睇下好多FA既訪問
就知著得件衫就唔可以揀人黎救

巴打講嚟嘥氣啦
班人到今日都仲係煮飯仔心態

7月就話唔兩邊幫會俾popo拉
到今日已經無支歌仔唱啦

不能同意更多

所以先話大家未有心態
到今時今日香港地咩環境先得
一輸就輸清袋都仲可以置身事外
俾啲打扙心態出嚟啦

btw樓上有巴打講得幾好
係咁中立嘅就唔該衝去幫啲俾popo打緊嘅人做急救啦
著得衫就唔好揀嚟救

唔係衝入去捉人走
係衝入去包紮傷口
衝乜鳩防線

國難真係頭號分化撚，再係咁真係要果斷割佢老母

國難成日想做大台
打612 都算，而家連fa都搞
真係得佢有野賣咩，屌佢老母

前熱狗退出左都仍然不忘怨婦既本色
利申已經無理佢好耐

乜而家無俾popo針無俾popo打咩
拉咗幾多個你唔知咩
我都有牌
我都會帶齊急救用品出去
我都份救人
但係我從來都無著過反光衣
再者叫到拆天班popo都唔放行去救人
你見得少咩？
你點保障？
10月都就完喇醒下啦

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

幫國難裝修未

應該就快
班小學雞好快會搞到全部人反佢哋

唔識fa既人教人點做fa
唔好又拎果啲咩唔識踢波又唔講得波既例子出黎駁
自己諗下你有冇咁既專業/能力去質疑人地先出聲

btw,國難都唔係第一次，怨婦到仆街，冷處理算啦

你係咁諗嘅我阻你唔到
反正再點講都無共識
你就算食棍食彈兩邊不是人
都堅持所有人都要救嘅
人道立場上我欣賞你
不過作為香港人
我只係會講一句
唔該你醒下啦嗰啲敵人嚟㗎

熱狗唔係同路人

熱狗貼切啲

Fa係人道理由
但幫對家真係幫唔落

幫唔落到唔到於要吹風私了先

等唔等於

做生意啫屌 講到好偉大咁
自己都捐咗幾萬蚊gear

D熱狗真係好撚麻9煩

核彈！聽日6點遮打花園會有好多FA
歡迎大家黎反對警暴，順便獅鳥我地

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

你有on撚9 現場大把人免費派裝呀
佢地係咪可以指揮其他人點點點呀
FA就係咩人都救 佢地有撚阻你地獅鳥咩
死分化撚死撚番去奶國難袋底啦柒頭

大力推 國難當自己大晒

驚 就咪撚救藍屍

咁即係你認同要私了救藍絲FA 係啱？

屌國難真係痴撚線當正自己大台 你獅鳥左個幾個fa以後一定好撚多fa唔夠膽岀黎 最後咪又係害左手足 日日係個怨婦咁玩威脅

我唔係大台 人人都係大台
我淨係知 做得FA 就應該乜人都救
如果佢驚救藍屍會惹到神獸 就咪撚救
正如藍屍驚睇醫生會撞到黑護 就咪撚睇

驚 就咪撚救藍屍

你答我未姐？
定保持中立？

Good afternoon Sir！冇嘢好答你sir！
拉

屌
死個柒頭藍絲咁
好撚驚表態咩？

雖然國難態度好撚差
但有一點我都同意
我認為FA其實應該只救手足
藍絲popo會有救護黎幫佢地
仲唔係入醫院
但係手足上得救護車都係冒好大風險
可能係門口已經有popo等緊

係咁唔公平既情況底下
仲救藍絲？飛天南都無比狗拉啦
點解要救佢地啊

果時721未有大局觀
而加再睇番 救飛天南果個FA
難聽d講句 真係唔係同路人

國難 真係勁小學雞 做野好偏激
懷疑佢係刻意分化
利申：無幫襯過

有冇人一齊去幫國難裝修？

藍絲未至於 但如果果個係黑社會或者休班警 我認同

唔係問你
躝啦

一日有熱狗
一日都唔會成功

麻煩你記住屈文妓, 李私煙呢d 都係藍絲黎
絕對支持打撚柒埋救藍絲救黑警既FA
(同國難既聲明無關)

國難五金係咪要宣戰？
係既你下次開鋪小心......
不過咁撚小學雞，點會再開，柒出黎比人笑咩

其實國難Fb留言班人係咪自己請既打手黎
成班黃絲但係冇腦
用緊藍絲既說話方式講黃野咁
有冇人明

國難日日喺到扮大台 成日分化咩咩咩 最on 9 係要客跟佢分化
其實根本好多鋪都有做學生優惠 10蚊樣 可能係冇國難咁齊款 但夠用囉 只不過人地唔會好似國難咁攞光環

利申 冇幫襯過國難
多謝所有平賣過嘢/ 賣俾我嘅時候叫我小心嘅好人

唔好分化，會死人的

含啦
無人想理你呀

國難要大家鶳FA呢個決定已經好on9，仲有佢憑咩決定邊個被鶳？而且被鶳嘅對象仲要係自己人。

國難五金 一句講晒eq低，無fc能力，比人放左上神枱以為自己講野好撚有影響力

大台要大家搞FA？
食屎啦

國難真係令人又愛又恨不過FA點都唔割

割難五金手足屌幾下就算啦，始終佢哋都幫咗手足好多，10蚊賣文具真係蝕好多錢

咁你自己咪變成國難

唔on9都唔會入熱狗

屌啲人究竟知唔知點解要有FA點解要有醫護呀
你以為FA中立係保護緊藍絲？佢地保護緊手足咋on9，成班都唔知小學畢業未
FA唔好保持中立？得，次次popo一上場就拉鳩晒啲FA，再橡膠子彈放題又放福建幫斬人，冇buff我地咪同福建幫鬥邊個多血囉咁滿意未

咪玩啦打仗心態
你知唔知打緊仗既時候醫護都冇得唔救敵人

留返同醫院講啦
佢掛住張ha證行出嚟我咪讓佢囉
好似救護員到大家實放行

先唔好講fa入面大多數唔係現職醫護
就算佢係佢都唔係行使緊公職
當下嘅fa同我哋一樣只係一個普通市民
唔存在無得唔救嘅義務

出呢d post, 都係分化之一種

無錯，我一直搵緊有無明文話FA 係所有現場人士既duty of care